做基佬有咩大鑊得過嫁咗個短撚老公

唉 美國巴打
我老公佢好短呀

嫁個冇撚老公

認真po

你屌佢

有老公真好

我都好短

幾長先？
有12以上就應該夠用

你嫁鬼佬定華人

最多11.5

華人

玩假撚咪得 又唔洗受精

嫁老婆

嫁個有閪老公

咁你又同人一齊

巴打唔好再ff自己有老公

佢同有西冇分別

人好好 同華人都可以有大撚架

你唔好ff你識我啦

等我幫你你1定0

港女0

可唔可以唔好ff我識你？
巴打連短撚嫌三嫌四，成世都揾唔到老公

咩叫搵唔到老公？ 我已經結咗婚架啦
唔抵得人地生活比你好？
短撚都唔可以嫌？性生活唔美滿都要扮冇問題？

嫌人短撚就咪同人結婚啦，放過人地！
依家先後悔，咁唔滿意咪揾fun，睇下你生活有幾好囉